其實我諗過 著衫沖涼先係正路

可以一邊沖一邊洗衫
方便又環保 又唔洗驚著涼
一舉幾得

係 所以我沖涼果陣順便痾埋屎 抹屎啲紙巾都慳番

沖完涼拎地下啲屎去幫啲花施肥 免去買施肥物料既包裝塑膠

乜有人沖涼唔著衫？

老婆 你做多咗 唔好做多咗

不嬲都係咁，仲會著埋鞋

唔好咁樣...

認真討論-.-

著鞋有乜意思？

鞋都要洗

一路沖涼一路食飯啦 洗埋碗

一次半次啫咁都係

碗飯濕咗點食呀 湯飯呀

咁就可以洗埋對鞋，可以keep住著唔使除

會焗臭

唔會，我每日都沖涼，啲水會流入去鞋入面，我有落沐浴露，好香

你都癡撚線

拖鞋可以日日洗

跣腳架

順便打飛機

落埋沐浴露去喉嚨順便清下腸胃

-.-

連登變到好似XANGA咁，自己喺度無病呻吟又叫人唔好問咁多。有啲會員懶好心喺度問都算，估唔到咁嘅垃圾POST都可以上熱門。